同緊澳門仔拍拖 你問我答

上次打風死左幾多人？

澳門根本無地方買衫？
食嘢又貴

冇咩好問啦澳門咁柒

我地成日食喜蓮

乜叉黎？
咁除咗牌子嘢係咪無衫好買？

高士徳大把鋪行到你腳跛

澳門人除左賭業搵到錢之外
仲有咩

咪又係公務員

咩都冇 可以做公務員囉 福利都唔錯

唔覺澳門人好功利咩？

唔覺wo 點解咁講

屎眼好唔好玩

澳狗

Google 下高士德先

幾耐扑一次 見唔到時有無自慰

互射咗幾多次？

乙水 仔除咗官也街 邊度食嘢買嘢好

互射咗幾多次 ?

氹仔花城哥邊都ok多店鋪，氹仔買嘢多數都係去威尼斯人

你靚仔d定佢靚仔d

Phone sex?

醒下啦Ching